今晚淡友半澤直樹式報復

之前升幾多 加倍奉還

淡友應當悔改

大淡軍重光之日

我要揸上戶彩對波

以牙還牙 加倍奉還！！

排隊啦

成班on9乜柒都唔識就講咩買tesla賺硬
知道下個現實有幾殘酷係好事

升得嗰小小係打擊唔到我大淡軍意志

啱啊 跌落地核啦！！
遲d要佢十合一

你慢慢，我去揸今田美櫻

同我沽到落地核

加沽！！

沽多啲，沽到我開到個戶口為止，到時候我低價買入

仲買？準備沽到負數喎

反正我仲要等ft批我個acct，到時再算

聽日去睇樓

係睇去邊幢樓跳

你注TQQQ fatfat啦

淡友！ASSEMBLE

環保post

原來你係兇手

元兇唔係我呀